牙籤仔

同人嘈交 突然俾人話早洩 同牙籤仔 應該點解回應 又不失霸氣

你阿媽個波罩你

閘住反彈無回頭

駁唔到

我拎條J毛出黎炸